抄登仔迫死小姓奴老母獲證實，反指對方因精神問題自尋短見

連登仔做得好

迫撚死啲賤人

州長愛長州 1小時

我開始覺得連登唔係小學雞，而係單純社會人既黑暗一面既集合體，呢種態度連小學雞都做唔出

又賴社會，成個風氣都係連狗管理制度帶出來

如果個人本身係有道德意識
由最開始就唔應該過連登

莘辛學子 56分鐘
兒登除左落井下石仲會做咩
一班冇同理心嘅小朋友淨係識得踩人，唔顧及人地感受
賴父母窮，賴社會衰，條女唔受溝就話人係雞
自己又從來唔去improve自己

連登狗有份幫政府立23條

肇平 28分鐘
講到起人底搞人唔會影響人情緒病咁

係咪有追思會呀，組隊著紅色衫去開香檳呀

抄登仔：抄登仔又咪係高登仔度分裂出黎

原來隔離登仲有人上
以為摺左添

屌，死咗邊個呀
愛因斯坦定亞里士多德呀
小丑一個就由佢R.I.P啦
自己老母都拎出嚟bin
係咪on9

高登依家咁大愛

唔知以為discuss

入到去睇，仲以為上左uwant同discuss

baby kingdom咋
discuss班五毛唔會理呢啲唔關政治事嘅野

選擇性失明最佳標準

自殺就被證實

有情緒病就係人哋逼

但明明都係同一句一個講到有CIA證實，一個就中國國安講

高登不知幾多人上
抄登人流係連狗啲bot刷出黎
我之前啲post都有講

高登電台上次有幾柒？

屌你老母垃圾抄登仔有咩資格評論高登？

夠撚你垃圾 成隻垃圾死顛狗咁，評論邊個關你撚事

幫連狗含撚含到雪雪聲